點解唔用緊急法，立法禁止業主向食肆收租兩個月？

蒙面法咁無聊就立法
業主疫情期間唔減租
愈來愈多食肆執笠
市民開始失業
然後政府扮睇唔到

on9

咁可唔可以用緊急法禁止銀行呢兩個月要業主供樓？